閱文 眾安 希瑪 雷蛇

仲有冇

毛記

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶

捷榮，英記，平安醫生，鐵塔

老千股

鐵塔似當年既郵行
渣下應該會賺

認真問 仲渣緊3309 放唔放好

40蚊買左6060

好過90買，坐下啦

未來兩三年都蝕
好難升

易鑫蝕到想死

歌禮

抵啦支那垃圾股都買

雷蛇